𝗁𝗈𝗉𝖾𝗅𝖾𝗌𝗌𝗅𝗒 𝖽𝖾𝗏𝗈𝗍𝖾𝖽 𝗍𝗈 𝗒𝗈𝗎

i sing this to my food🥺

Sing it to me 🥺

no..

Why arrrrrrrrr

收皮啦

no why......

咪又懶熟喎

I can be John travolta you can be Olivia Newton John

me = olivia oldton

咁即係你未死

啲字體咁特別嘅

死緊

轉咗

What a stylish girl.

點轉？

去到邊都見到你開膠POST

聽歌都膠？連登我有股